土耳其有客機失控，懸掛懸崖邊

完全冇傷亡